---
title: Motivatie
subtitle: Waar ben je
tags: [studiodag]
date: 2018-03-21
---

Woensdag 21 maart

Interviews verzameld en met team een bespreking gehouden over het concept.
Aan Elske starr feedback gevraagd. Naar workshop Rapid prototyping gegaan en een papieren brug gemaakt. 



